Switch版黎明死線點買暗金細胞

如題

進去買暗金細胞後是這個畫面